\assignementTitle{}{10}{}

Расположите
углеводороды в порядке увеличения количества теплоты, получаемой при сгорании 1
кг вещества. (При расчете количество вещества округлите до целого значения).

\begin{enumerate}
    \item метан (теплота сгорания 890 кДж/моль)
    \item этилен (теплота сгорания 1411 кДж/моль)
    \item ацетилен (теплота сгорания 1300 кДж/моль)
    \item пропилен (теплота сгорания 2059 кДж/моль)
    \item этан (теплота сгорания 1560 кДж/моль)
\end{enumerate}

\answerMath{3, 4, 2, 5, 1.}